(突發）台灣下令趕走紅媒記者

印度&台灣走得好前

好波

係咪犯左 港區安全法

大豆侵力度完全不足

不明白觸犯哪條例？
我話你犯法就犯法啦，咁多野講

佢真係生性啲啦

Karma is a fucking bitch

反滲透法

台灣有反滲透法
驅逐共匪

Agger

可憐呀

依家睇怕唔係買番幾頓大豆就可以解決問題。

似乎係

可憐哪.jpg

台灣仲有好多本土紅媒未趕
同陳水扁比小英真係唔夠力

外憂內患
比D時間
當年都真係估唔到佢會咁落力出聲架

強烈表態依加就係話比你聽我台灣係反共啊 咁點啊 好波

共匪走啦

一步一步嚟

冇時間啦

明顯係表忠

為咗報復，搞個已經到手嘅香港，搞到今日全球排支地步，之前洗嘅錢，所有軟滲透一次清袋
支那小學雞真好嘢
多謝你送我哋bno平權呀，賤種支那人. 你哋就等住比全球排支啦

總加速師

你個腦有可疑

有大豆 唔怕

台灣都黎料

又搬石頭

死咗十幾萬人

好嘢

陳水扁年代中天都未比旺旺收購

石頭都搬到冇貨

真係驅逐共匪

Taiwan no.1

同你個國家一樣唔需要明白

支持！

係 我意思其實係咁😂跟美國走

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

因為台灣好似喺美國開咗正式辦事處

又玩腳

又係馬英九

台灣no.1

Push

用反滲透法

反正一個中國

係人哋地方就要問例
自己地頭9up唔洗本

死回支那

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

同埋台灣喺美國正式嘅辦事處今日開張

支共其實應該知道自己遲早訓底 只係時間問題 世界潮流係民主自主 佢偏偏逆世界潮流走

犯了什麼法？
你心裡明白

台灣meme 界風雲人物

中國人成日都係咁

他日支共倒台我買定煙花放

幾時趕走埋支那留學生

趕得好

支持

台灣冇自由
返大陸啦

agger

真係feel到出力排中

我大派咖喱

台灣人咁野蠻，出老解啦

幾時到果班偽人

Mr bean

你心知肚明

國軍最近好似買咗好多新玩具

范瑋琪

哎呀，隻腳好痛呀

支那口交部

記住預多啲😂😂😂

80後 認為有生之年會見證到台海熱戰？

： 會

： 不會

一定一定

「奶茶聯盟！」

大家唔好咁叫，會違反國安法架

老實講 台海有衝突 首當其衝肯定香港人

笑死背稿咁背

香港人係時候要報恩

等有能力生存先再說吧

香港人 現在同 二戰前猶太人有咩分別

如果可以請務必去當兵

西方再見南軍至

為左這件事被驅逐：好似係

最搞野係佢哈佛延伸學院扮哈佛大學

個大陸女人明顯心虛
問非所答

佢啲英文先精彩 我小學嗰陣都好過佢

當年香港人個個都Hillary
但Trump都不計前嫌幫香港

btw今年美國真係俾武漢肺炎搞到成年收皮
呢個星期d數字仲反彈

點會冇鬼啊

唉 天要亡佢

犯左反反滲透法

支持大小s返支那住

支那：今日係嬲嬲日

誰說不能去武漢 范瑋琪舔著人民幣
說要捐口罩過去
可惜她學位沒讀好 說哈佛卻是community
飛飛翔翔也嫌棄

黃安呢

這是國家機密，不能告訴你犯了哪條法例

你犯左國安法，人地台灣費時你番去中國俾人拉

強烈支持台灣維護國家安全

全球反共
#FightForFreedom
#AntiChinazi
#AntiCCP

果個咩名嘴智賢姐都應該趕啦
中共最叻就係用人地制度玩到盡
自己就乜都唔開放

台灣係處理肺炎同國安法都領先全球

石頭呢?

佢呀哥係台南市長

台灣蘋果

完全亂來
台灣除了歸降之外所有政治立場都犯法
剝奪所有台灣人政治權利
把我們當三等公民還有大陸人民公敵
還敢叫我們做台灣同胞
胞你老母個臭西

永別咁

下
香港痴張光時貼紙係電話都犯法喎
又唔見佢黎報道下

完全同意 說是你兄弟 卻把飛彈對準你

黨 軍 政 都管架啦
無知不是犯法理由

紅媒都有第三權

返去叫習主席開炮

四sor

我堅定支持我國國軍把只會摺棉被跟打手槍的解放軍殺得片甲不留

趕走咁仁慈 仲以為壓解去新彊

小英九千幾樣野要做

支持國軍

台灣內政
豈容紅媒說三道四！

因為台灣有反間諜法
同埋一個民主制度
你唔明點解俾人趕出係應該的
因為中國都唔係民主國家

會

冇拉佢坐終身咪算係咁，快d 感謝黨

我是否已經犯了国安法？

至少佢仲走到 大陸

我地兩個都係

唔洗明
只怪你係中媒

做得好

我們懷念他們.gif

English

唔sure,除非台灣上UN or 單方面宣報獨立而老美又支持，就會開戰
否則，大家其實希望唯持現况，最多經濟制裁or 出口交部

共產黨害我找不到實習
屌你老母死共匪

共匪真係害人不淺

奶共死全家

唔使審都知支那實又黎果隻利用民主反民主嘅口吻
中方：可見西方的民主價值何其虛偽

Popo教既，我話你犯法就係犯法，衰邊條自己搵。

唔明係正常

國安法

我是認為共機繞台會越來越猖狂
終於有一次國軍忍無可忍把共機給打下來
展開第三次世界大戰的序幕

美國不可能置身事外
一定要加入戰團
否則台灣如果淪陷
美國將會失去製裁香港作為捏中共春袋的方法

而印度現在國民情緒高漲
共產黨一攻打台灣
撕破和平假象
印軍一定順應民意出兵
在中印邊界的高山地區印軍毫無疑問會贏

如果習近平繼續他的戰狼外交
一定會打仗
而且解放軍一定會輸
你們儘管留在香港坐收漁翁之利
沒關係這是你們應得的

中字頭所有機構就係犯法

屌 香港就咁撚樣
佢地就真·自由

大豆侵

落力？
比兩院瘋狂夾先至郁一下

有冇cap圖

對付共媒只可以用返共產黨嘅招數

鄧月平咁又係整容樣

唔告佢間諜咪偷笑，戇尻尻仲問？

驅紅媒，反滲透

邊有趕走
無延長簽證喳wo

我愛印度
我愛台灣

阿扁真係一世英明 但敗係屋企人手上
本來由台灣英雄一路走到上總統之路 最後變成連同陣營又同情佢既都唔敢太出面去保佢
但佢希望台灣擺脫現狀既心 係國民黨永遠唔敢做

大力d

不明白犯咩法？我都唔撚明光復香港犯咩法喎

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

台灣好似講到明唔會主動出擊
只會有可能係支那軍走火

點解可以趕走中國記者？
台灣唔係中國一部分咩？

正當防衛航空領域不算主動出擊
共產黨開戰機進入我們航空範圍
定義為共產黨主動出擊

台灣好波

驅逐共黨

佢真係好多名言

香港人飲喜茶睇延禧時, 台灣人已經防緊中共軍隊

上年搞撚左成年bno都平唔到權

習大大一個國安法就搞掂 不如搞個集會 感謝我地既領導人

扮乜撚野無辜
共
匪

鍾意囉，
原因又要話你知？

駛唔駛請埋你飲茶先送你上路呢？

好野